晚餐 貓耳粉

貓耳粉夠煙un
入面有辣豬肉碎同車厘茄
濃芝士香又帶啲微酸辣
幾有層次

g chi bbg

睇落幾正

Pici?

怎麼可以吃貓貓

有冇狗肉？

痴能線 貓耳都食

幾好，又唔會太漏

係

一隻貓兩隻耳 煮完就縮

有冇食 Burrata cheese 同埋 tiramisu?

剩係食過佢啲pasta
tiramisu掂？

寬油

可惜無

求介紹

呢隻係幾好食, 又唔識加錢

同一般嘅tiramisu 好唔同

尖沙咀 pici

一般黎講
食意粉會偏好Spaghetti/寬麵
但呢度既貓耳粉更出色

重蛋黃

下次試下

我好中意個鴨肉意粉

喺pici食？
唔覺有wo